[急 現場] 攻入左去係事實 需要諗下一步

大家唔可以出師無名 否則輿論好快殺到
而立法會守唔耐 係事實 群眾係無可能日日24同你留低
我建議用今次機會 要求一個直接同政府 面對面講數既機會
就好似今日大家係立會出面 排隊發聲咁
完全係民主既表演
而呢一個政府講到自己會聆聽你地
但係做既只係日日透過不同媒體出聲明
完全無貼地咁接觸過你地
呢個係可以顯出理性之餘
仲將和理非遊行既力量加疊既要求

同意既請傳開去

push

要求與政府對話

推

pish

Pushhh

議員唔該掛手搞掂傳媒！

推！ 現場做文宣

認同

請大家正評再推廣出去

推 可行

議員幫手做中間人 唔該

武勇唔可以今日打立會 聽日打政總
永久既武勇係會逐漸消耗民心
大家要諗清楚之後要點去面對番公眾

每位既心機都唔可以白費
更甚係離我地而去既三位義士
一面倒既輿論只會令佢地既犧牲化零功用

push
要求林鄭直接對話

睇吓共狗電腦有冇黑材料